因為情緒抑鬱病各種原因同男友嘈左交鬧分手。。。

我同佢講叫佢如果唔在乎唔再愛就同我講分手，之後男友話與其重覆咁成日loop 就分手
但我後悔了。。。。
而家佢唔應我電話又唔聽，我可以點做
係，我係無尊嚴我係m
但我真係好愛佢
求屌醒

腐

有仔就收鳩皮

死gay佬

弘

毒男毒上腦？有仔都要屌？

我係100%絲

。

!

做咩事巴

咁你就唔好講分手啦
個人咁唔誠實架你

唔開心想人關心既
就同人講你唔開心想人關心
而唔係講分手

無架啦你宜家無得救

冇得後悔

求仁得仁

明明係愛佢，但又唔講
明明想佢愛，又要講反話

我男朋友屋企人有事入院，佢話要冷靜下，講到想分手甘。
我好掛住佢

早餐同宵夜有咩好post?

我犯賤

我知 我只係一隻無尊嚴既哈巴狗

吸收教訓
下次對男朋友好啲

因為有時抑鬱起上黎好難控制自己情緒

咁似我初戀條pk 既 個陣佢話佢老豆入院 鍾意就叫我搵佢上佢屋企扑野 唔鍾意就話靜下 之後比我fd發現佢帶左個女仔返屋企 我無再搵佢佢之後仲好意思問我點解唔搵佢。。。。

我只係想佢愛我多啲 可能迫得太緊

成日講分手好乞人僧

狗狗

唔係我講。。其實 我係話叫佢唔愛同我講呀

佢話我成日諗多左 講完又唔聽鬧又唔聽
(抑鬱症病人病發時好難聽得入）

你可以同佢講你唔開心
你既情緒係點
你宜家需要啲咩

但唔係講分手

麻撚柒煩 抵你死

傻撚咗

佢話解釋過比我知 係我諗唔通
例如我想佢陪多少少比我 咁岩屋企有事 我想佢比多少少時間我姐 但佢覺得返工做野係生活上需要 佢覺得已經盡量左 我知點可能係我呢段時期需要佢多啲 但只係呢段時期
仲有想問如果男人覺得女友痴身係咪唔愛了其實

我知 我其實試過死 但比人救返之後去過好多轉介聽人講道理 但有時會失控制

我比你更傻

咁佢可能都的確返工都有佢自己既壓力係到既

同埋你都可以嘗試下唔好將生活重心既全部放哂係愛情到
你可以搵返你既 親情友情事業興趣目標夢想

佢又唔係甘，但想自己一個人靜下，唔想我見到佢低落。我平時好大壓力，再同我呻驚負荷吾到。

鬥呢啲 正面啲啦

第一次見你講呢啲說話

狗兄 我唔再叫春了

你係咪病左

勁 咁都發現到

因為我無咩朋友 有個d 都要陪下女陪下仔咁 大家有大家既生活 理唔到我咁多 家人方面比較唔開心 暫時未搵到自己興趣

恥笑我吧

加油呀 我男友都話我唔信人 我會努力咁相信 就算第時會受傷 低至少無悔嘛

努力緊架啦 巴

呢位巴平時講開啲乜

點解會突破改變

叫我肩

我叫咗兩年春啦 乜都夠

一係痊癒好一係就嚴重左，人類得呢兩種情況先會有所改變